比14日假你，你會做D咩？

如題，到七月先開工
坐係屋企又無野做
上hkexpress平機票個D地方又唔係特別想去
比著係你，你會做D咩

叫足14日重貴過去旅行😂😂

日日係屋企打飛機
有勁多片down咗未睇

去日本叫雞

7月返工same here
係屋企廢緊

去日本好貴

絲打有冇plan做咩

打飛機用唔到成日掛

無呀
而家先諗去旅行又太遲

樓主唔打機

又唔會既
最緊要有錢、有時間姐，講緊獨獨樂

旅行。一定要平機票? 普通價錢都ok la.
再唔係陸路去泰國。星架坡。

本身打開都同FD打
呢一年大家都忙左，無再打lu

日日噴油砌模型

過澳門玩足14日老虎機
發咗工都唔駛返

巴打rich姐
啱啱泰國番黎
新加坡有冇recommend

無砌開

一晚就被人捉番落黎啦
運氣野麻麻地

留名同問

冇錢
諗住短線上大陸玩下,點知回鄉證又過埋期

帶夠錢，一個背囊就個人遊 台灣
先遊7日，唔夠皮就用盡佢

歐遊
前題你要有錢

14天的光陰 足夠一直收藏

去鳩逛下泰國，其實大把地方好少人去